(求推）（無膽上前線都想出分力）可以點做？？？？

我和身邊班fd自認是和理非，但説穿了其實只是無膽上前線的廢物。但雖為廢物，也有d血性，眼看義士們燃燒自己，甚至已無錢買裝食飯，我們這些垃圾好想贖少少罪，盡量有錢出錢有力出力，盡微薄的力量幫下手。

食物券很易買無難度，我和朋友已買了幾千蚊券，托人交給前線義士。

但裝備呢樣野，真心唔知可以點幫手。我們又唔知應該買乜，買完又唔知可點比前線。

有無人可以幫幫手，等我們班廢人都可贖下罪呀

推

［突發］史上最簡單 勇武101

好辛苦先搵返n年前的大學email 開到account，發表第一個post，真心想問架

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

【油漆教學】成日話豬咀冇用 因為你地買漏／錯野

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

繼續問，唔好停

唔好話贖罪
你有心已經好多謝你

買物資,人數支持,著黑色保護義士,文宣,派傳單

我知好多義士不想有金錢往來，驚被誤會有金援，呢樣我好尊重同敬佩。

但對絕大部分人來講，直接交贖罪金是最簡單方便，相信成效都最大。

所以無知地問，有無咩方法是可讓我地班垃圾交到贖罪金，而又不會讓義士們承擔污名？ (eg 轉交議員？？)

（我認我無知，就係無知先要問）